斬妖義士俾人起撚晒底，你仲分化仲當佢係鬼?

有冇搞撚錯
一個以前柒吓柒吓，俾人網上欺凌過，起晒底嘅人
都敢去嘗試做出令大家大快人心嘅事
如果成功，分分鐘已經可以做到賤賊日鳩日都講嘅「止暴制亂」
你哋呢?分化、捉鬼、割蓆?
而家佢俾人起撚晒底，分分鐘全家都有人身安全問題
不如幫手搵吓佢啲fd叫佢哋睇住佢屋企人仲好啦

屌柒你老母
之前又話核爆都唔割
而家就割割割，唔該割咗你條撚先好割蓆啦屌

次次有呢d野就割，點叫班勇士麻包袋呀

何妖咁都無死，天無眼

割西咩, 高登仔黎架, 自己人黎架

推

鞭得幾好

琴日開完個post
就俾人sir前sir後咁屌
今日見到咁都心懷安慰

上連登勿認真

唔係割，不過純粹因為吉唔死何妖同成件事做得太巧合想笑9何妖

不過如果係自己友做當然可接受要改善

鞭乜
人哋嗰件真係死咗梗係冇可疑
今次‘行刺’完係咁撚樣

點解釋大公報既未來新聞？扮高登仔、真高登仔就唔可以係戲子？技巧咁差隊唔菻何妖，收得皮啦

大家可唔可以做實事

你岩，咁都唔死一定係鬼黎

唔使滑坡
我冇話一定係
我係覺得可疑

冷氣軍師眼中行刺一定會成功

駁唔到

屌你老母笑曬口喺度食人血饅頭講風涼話

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

果個時間可以edit既

如果係何妖自導自演，咁點會對準心口吉

你咁撚中意高登講既野躝返去高登
我地連登話係鬼係共識左

有冇搞錯，你而家先知？之前汽油彈同埋割頸咪試過囉，班"核彈都唔割"最興無事就係咁出post講核彈都唔割, 一有事就第一時間衝晒出黎屈臥底，但係之後一俾人證實係自己人之後就會極速潛水，隔幾日又當無事發生過咁繼續同人講"核彈都唔割"

同意

幫下呢位手足 由6月努力到而家

永不割席

有冇人幫佢呀

刺殺成功同失敗真係天與地

何妖單嘢擺撚到明係拍戲喎 有人一早set好部機拍 何妖同佢隔離d人全部都反應神速 連救命都冇叫過 想殺人但係把刀仲套住個膠套?

當時佢都係俾人屌，佢最後係獄中自殺啲人幾十年後睇返先係讚

曱近平

唔割

義士

仲有郭博士都係 5 號出 post

單憑佢係高登既po就斷定佢係自己人會唔會武斷左少少呢？
劇本係可以好早寫定，正如要潛伏唔通做野前一兩日先潛伏咩？
黑警去做卧底都要做d野去做戲啦

共諜或者潛伏既人根本係香港滲透到周圍都係，即係唔係話割，佢斬唔斬妖成功都唔係大問題，問題係發生左件事或劇本之後件事既發展先係重點嘛。

推到上熱門］連登被滲透證據

幫手推，全世界改密碼

有冇諗過義士網上嘅言論都係何妖安排？

非分化，只係想理性討論

做實事喇

戇鳩樓主仲開post留言？
陣間你都係”被安排”黎洗白嘅三毛黎

做又屌 唔做又屌

但問題係條影片真係好假

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

香港人 認輸

專心其他有意義既post 啦，何妖呢d 小丑係生係死唔使理佢。

成班傻仔唔知網上言論可以事前偽造，仲高登義士。

你都改到時間啦傻仔

如果真係刺殺失敗呢? 冷氣佬連同何妖面對面互屌 都唔敢 憑咩話義士係鬼? 如果真係手足咁點先? 仲話核爆唔割 理撚得佢係唔係鬼 捉鬼有咩意義? 傷到條仆街就得啦

係何妖太好身手，同劉皇叔劉皇侄鬥，點會流，佢做開汁葉前係咪打手

割左就割左

條片好似假喎大佬 何妖平時操開？咁都避到？比人插完仲要咁好力？插人果個又合咁遠插落去？又5插頸？又會有人一開始就影住？你解釋到咩 中學生都識介頸啦

咁真係唯有刷過首抽啦

咪就係
睇多d資料先學人話駁唔到啦

輪姦支那紅衛兵。

你自己圍內共識左咋

係香港會由一個英雄變左係鬼

香港人 返工

如果我地唔理性分析就同一樣藍絲

歷史不斷重演 繼續批鬥

收撚皮啦 咁撚多籍口 乜撚野核彈唔割 全撚部廢話

次次都係割左先，發現炒車先攬番
點解唔可以攬左先再睇情況
真係冇眼睇

zhina easy girl so yummy.

做左咪屌你係鬼 唔做咪屌人唔敢勇武 冷氣鬼點都贏

太假 割左

起一起你底
睇到你之前講既全部瘋狂宣揚失敗主義
成件事明曬

垃圾囉 由葵芳斬狗 到觀塘割狗 再到今次 香港人有變過？你勇武完 只係comdom

之前全部？你識乜撚野叫起底？

喔 辛苦了

你幾時見到is割，老西都話自己，唔幫和理非搞搞佢地條底線，點革命？咩都餓底，除咗好嬲就好嬲，割仲要係光速割，班左膠永遠阻手足，又唔見佢地擋係狗前面，守護孩子個d就先係偉大

就係自導自演知道假刀未任吉囉

唔理黃絲定藍絲
斬何妖就係好事

總知唔割蓆。

但唔割蓆唔代表佢一定係己方。佢自導自演我地都唔會就呢行為割蓆。但唔鼓勵唔建議唔實行。

屌 佢地根本步伐唔一致 垃撚圾

其實就算真係死左佢地咪一樣會割

元朗事件之後比人尋仇都唔奇怪

只可以改5既倍數⋯

潛伏左十年，連登仔要屈人鬼真係咩理由都得。

唔鼓勵唔建議唔實行
割撚到...

收曬聲，大方向係25號後先出黎表態
始終巨大利益在前方，唔好有任何差錯，演繹成何妖自編自導比武勇行刺好好多，義士你就忍下先。

咁連登都有好多鬼啦,唔通高登就無鬼
有個高登AC發過POST唔代表D乜野

睇下佢流哂血就知唔係演員啦

明明假撚到西咁，風向撚仲想叫人攬上身

如果香港隨便一個人都hitman身手，咁先驚

你係咪指觀塘義士都係做戲？

連登狗學人講反抗真係笑撚死人

斬還斬，斬死左，佢有著數。
諗下香港重光後，呢件仆街既下場應該要生不如死

用完即棄係連登風格

睇片啦屌
睇佢啲行為已經知道係義士
底都俾人起撚埋啦屌

山口二矢一開始都俾日本人屌到仆街
而家幾十年後先拜佢咋
我希望呢位義士唔會獄中自殺
我希望有能力喺煲底頒個獎俾佢

假野 點解一定要人信係義士 唔信咪唔信囉

上網都咁真心

尋日我話佢幫我地都俾人屌7

因為大公報想靠篡改時間等大家都以為佢係鬼
屌佢老母臭閪

共識=共狗嘅認識?
睇片啦屌

如果真係斬得死嘅話自然就唔會係呢種風向啦
雖然純粹都係因為道德考慮，覺得何妖人都死埋唔會係自導自演
然後就會有風聲話係何妖太高調得罪中共所以自招滅門

響facebook嗰度見到好多人都係唔信， 何妖乜都做得出， 手足嘅安危。。。

呢句就冇錯啦
老鳳認同

佢係鬼 係戲子呀
無可能架 我接受唔到
一定又有三毛 分化撚 無可能架 連登仔唔會錯
我地有其他人無既分析能力 唔會錯！

慘

都係個句：
我係高登仔

“點會咁岩影到嫁”
”得個2cm肯定做戲啦”

其實真相係點都WFC
又何妖又黑警又荷蘭叻又Joey你哋真係痴閪線，下下對準卒仔點革命？

紮花唔同嘅

推。

有人斬妖有人出手 點解要割先

係 大公報同郭珮帆都係youtube 5號出post...
自己fc

暗殺失敗

因為如果未來有更多人行動而俾人拉左，之後大眾覺得佢係鬼嘅話，佢同condom無分別呀。

重點係義士，任何一個都唔可以忘記

十年代表咩？對於要滲透十年根本唔係一個長時間

更何況我冇討論佢係咪鬼，係講緊要有咩準備應對之後既發展嘛，件事都發生左喇。佢係人係鬼你我都唔知，著眼點係咪應該係返之後呢唔係人與鬼既問題呢？

但個account十年前俾人起底個樣係同刺客一樣樣
佢好早已經反送中又關心過健仔又改詞屌中共
花可以再買，但人唔可以。

一單還一單，夾好晒叫人點信，如果軍妖瓜咗就唔係咁計

咁多時間屌自己人不如諗下點計劃下一次好過啦

總要有一次成功

之後大家應該唔好再捉鬼，調整心態。

同陳水扁被剌一樣，假到爆，歷史證明，合理懷疑係無錯嘅

大公報預早出post係事實，仲講緊改時間果啲擺明未update新料。高登仔十年account，佢一路有留意何妖，同埋言論係黃亦都係事實。相反話段片好假何妖反應好快傷口咁細出血咁多呢啲真係好主觀，你覺得係真就真，假就假

冷氣軍師 唔見你出手隊？

但連登仔已經捉鬼捉過無數次
葵芳屠狗隊：無圖，假到。
觀塘割頸義士：血都無滴，假到。
今次又係咁

葵芳斬狗一開始又話假 觀塘割狗又話假 香港人真係一直都咁撚垃圾

問題係次次有義士出黎做野連登仔就係屋企捉鬼呢
炒撚左咁多次車都重炒真係要搞搞佢

荊軻都殺唔撚到秦王啦，佢又係唔撚係鬼呀屌你老母

冇講過觀塘
我覺得觀塘真係抗爭者做

一單還一單
覺得a有可疑 唔等於覺得b可疑

勿真心

香港得商場摺紙鶴同排隊食黃店嘅先係真抗爭者

甴近平

所有事都係見仁見智

昨天割 今天唔割
明天可能再割

痴線 提出就話人割 惡過共產黨

荊軻都係秦始皇派既鬼

成班都係度話夾埋
屌你老母如果我係佢 真係憎撚死你班仆街
你地唔敢做既野我幫你地做 最後比你地割蓆再老屈

跟本何妖極少上街站，上次立法會選舉，成個月都係放幾百部錄音機係街播成日當拉票，呢次成班老臨企好晒做大龍鳯，動作反應快過李小龍，叫人點信啊

佢冇post就唔覺

Post左仲覺得係請返來

唔記得拉

極少？上次先俾個中學生屌完啦 屌你老母

1 呢個演講全程影住 有片好正常 似得依家呢條影送花?
2 條友隊入到正一正 似得1.5cm傷口?
3 台上d人有冇不自然地準備捉兇手

我覺得可以合理懷疑，但懷疑完就算，要調整心態咪再分係人定鬼，著眼點係發生事件之後既對策。

舉例 假設今次係手足斬妖既，政府可以就事件取消區選，假設係鬼斬妖，政府一樣就可以就事件取消區選，所以我地捉唔捉鬼結局都會係一樣。

記住諗係對策，唔係諗咩人係鬼咩人係手足

由開始一刻大家都講過唔好捉鬼，因為捉到同捉唔到對件事整體影響唔大，所有你講得岩呀要調整心態

勝利球迷 如果吉死左一定個個都讚

拉

兩單都冇可疑啦，要做戲應該舉刀大大聲衝過去，點會扮fans然後突然攞刀吉

不割

原來係咁

假到咁都當真？
割唔割睇下件事先啊 大佬

做戲撚收皮

唔係鬼唔鬼問題，而係就算做左都梗唔認，點解成班人要人認？認左，以後港府同中共用呢個同全世界宣傳香港係暴徒，群眾認證。

相反佢地點斬人都話斬人唔岩，又有道德高地又有實際傷害。點解唔學下？做左就做左，仲周圍唱係連登高登，d人真係以為咁好大好處？

推行動post
而d無意恩既po 由佢沈啦

重點係好假 又拍定片 講咩都冇用

721 831 101

關注周同學
不推文回覆此post

如我沒記錯~
CREATE POST時間同改POST時間都有得睇~

犬儒

仲有人信唔係假

荊軻連2cm都無，點睇？

義士本身喺舊燈作開詞 反送中啲歌佢都有份
而家兒燈仔睇人個樣就割蓆 口講核爆都唔割

又係通街都係處條共狗帶頭割

所以荊軻係鬼
因此俾秦國加速滅六國

呢隻一直都係仆街五毛

牠是勝利球迷風向狗一隻

班中計撚中撚晒計。

共狗一直既路線就係想人自動分化 割席
不過班柒頭連狗冷氣狗頭軍師永遠都中到應一應

。

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

即係咁，被殺個日共都英雄黎。

但你殺何妖一定無錯

真係自己人? 成段片由頭到尾同埋錄影位置拍晒全程，冇人預先知點解會拍片?真係要插又點解咁少血？你哋睇吓太古城夫婦嗰單嘢都咁嚴重啦，還有大公報預言呢！

blocked

所以話如果唔係，係自編導演，就笑9何妖。如果係自己友，我願意跪玻璃道歉

垃圾收嗲啦

義士係自己人,不過一早已畀何妖盯住(成日跟何妖行蹤同影相應已認得佢,所以何問佢係咪想合照),做足準備(拍片+身邊保鏢(好多兄弟之前以為係一般廢老))等佢出手,唔使自己搵人出手做大龍鳳又冇手尾跟

淨係跪玻璃道歉咁簡單？人地成世人冇咗啦，最高刑罰係終身呀，你冇用過腦講出口既一番說話就打沉咗人地犧牲一世既自由啦，跪玻璃？你唔係做返同佢相等程度既付出都冇人原諒你啦，記住，係你割9人先，人地割返你都係正常

所以何妖班人一見到佢埋去已經警覺就位，冷氣軍師死全家。

關注條春咩，佢付出啲乜呀？避狗整親咋，人地犧牲仲大啦，比你班垃圾話鬼呀，話得2cm冇用呀，你唔去關注下？關注周同學，屌你老母啦

依隻食屎狗柒完一鑊又一鑊，仲以為自己好撚醒好撚獨立思考。

呢個唔係行動post？叫人模仿呢啲行動唔係行動黎㗎？摺紙鶴就係行動？為義士正名澄清唔係行動？你班垃圾等攬炒入集中營啦，你呢啲人就係無意義啦

冇撚錯 人地付諸行動 佢地仲停留係行動post